有份4000字嘅essay要交，而家先寫得嗰2400字，有冇可能做得切？

1/12 11:58:00 deadline

用中文寫，有得揀Pass/Fail。
但聽日重有個400-600字嘅online assessment.

比過例子你參考一下
本身我11月16號要交份2000字
之後中大理大加上全港開花
我份野由16號轉左去22號交

希望幫到你

更正：寫咗2482字

屌

仲有咁多日

一日都夠4000字啦

求其打啲abc落去 跟住轉白色

巴打幾多字幾時dead?

我 2/12 dead 仲未開始

4000

我幫你打
唔收$

肯做兩日都做完啦

有神快拜

過到turnitin㗎咩

用英文寫？

我都求問

我兩份寫都未寫
做得曬唔掂就pass/fail
做唔曬咪drop lor
反正最遲入紙係6/12

Btw 睇你果樣都係kong U?

未入黎以為得返幾粒鐘
大把deadline fighter 最後1日
最後幾粒鐘爆幾千字啦
buff黎
要最後1日先會出到

Me too

認真寫半日都夠

我個Buff要Deadline前2個鍾先出到

緊張刺激

fail左下次先交既話實交得切

咁撚多時間都問

最後兩粒鐘個buff應該去到4-6倍

真

請幫樓主集下氣

試過一星期9000 最尾都有68分

睇你決心夠唔夠

今晚交都應該做得切啦

有咩心得？

將個word檔 printscreen
save png, 再convert做pdf
交去turnitin

undergrad咁樣玩左幾個sem turnitin 垃圾

寫咗幾多？

之後有咩唔明係咪可以打你個名個number搵你

話俾老師知

識玩

搭單問

yes

同prof.講你要坐48小時

天才

現代愛因c坦

哇屌

頂你個肺玩嘢啊？咁少字，重有咁多日點會做唔切啊？

唔講仲以為40000字
或者得番幾粒鐘
入到黎一睇12/1 仲要11:59dead

。。。要4000寫得2400差咁遠點都睇得出啦

ok

聽日交2000字都諗住起身先開始做

俾個參考你
當年FYP寫6000字
我由夜晚9點做到第朝10點半
趕得切1159 deadline
仲要果日晏晝4點即飛
唔好睇少自己潛力啦年輕人

個重點係turnitin廢左
傻人發現案.

絲打每兩三句就開個 section, 狂落相，stat, 加多啲好似好勁嘅 online journal, 寫吓寫吓就夠字㗎啦

實搞得掂 最緊要有決心

咁牛b

中文一日都唔止寫4千啦

仲要用中文
24小時已經可以做到啦大學生

利申48小時兩篇唔同subject
連埋訓覺

一問你拎soft copy 你咪仆得街

多 d citation

hihi了 2/12 未開始 4000

求下各位前輩教我點樣寫文寫快d
我完全無deadline fighter個buff（所以每次都會提前好多，用好多時間做）
每篇文都要用好多時間去搵資料
有時用幾粒鐘先寫到一小段英文

咁遲先交都驚

淨係做頭尾

中間求期亂尻copy文章搞撚掂啦

小學有冇做過暑期作業架

唔係一定要word檔交㗎咩？可以pdf?咁咪照copy 都check唔到plagiarism?

俾個參考你
聽日6點deadline
要寫2500+做PowerPoint
尋晚做左4個鐘 夾埋research
頭先做左5個鐘（一路碌fb ig一路做）
最後岩岩凌晨1點30前做完

文字你咩格式都check到
圖就咩格式check唔到

- 唔好落筆打三更
Plan 咗個大綱要寫乜

-抄人哋論點
善用paraphrasing

一日四千字都得啦 夠料寫既

一定夠 如果係focus到 不過通常唔夠 我會事先申請extension

呢種時候會突然功力大增

死on9

唔好意思，搭單問吓，想知點搵source寫essay/critique，唔熟個topic上網搵咗好耐（無教個topic）先寫到少少，唔識搵source又用唔到citation，打每一句都諗好耐。。。

你間u有冇library網頁？入面可能有得畀你搵論文。btw你邊間u?

city asso仔 仲摸索緊點喺library搵嘢

如果份野多過一版咁點printscreen想即刻用哩個方法

講真要吹多2000字有幾難
仲好過唔夠字fail咁柒啦

屌 幾個鐘都寫得完啦差果1600

字數唔係問題 你有料寫 一陣就寫哂
考試作文個幾鐘寫千幾字

Genius

On9 講到好似今晚dead咁

入：
拉下落 禁databases
by subject/by source type
入到去自己識做架啦 唔教 自己學下就會識搵

至於citation：

其實我就用開Google scholar既
因為Google scholar有埋apa format citation
你放你篇野個title落scholar到search
會見到有個" 禁落去 會有APA format

如果in-text citation 無咩要求既話：（作者名，年份）

我又係成日搵source都要搵好耐
其實應該搵完source再諗寫咩，定係寫好再搵返啲source放入去？

我點知你要寫咩
我多數係搵左source先囉
根據你個topic 搵Source-> 套落你個topic到
Source其實就係evidence/example
去support你寫既野
咁點會寫好哂成篇文再搵example放落篇野到啊

Btw
Asso就是但啦 你寫得正正齊齊 唔洗過turnitin 既話
搵幾份article 左抄右抄都會有靚grade

萬分感激

你提早做緊係幾粒鐘先寫到一小段啦
我早一兩日寫都係咁
你個心知道仲有時間就專注唔同
寫幾隻字就想去睇utube碌ig
考慮下前一晚通頂做或者交個朝先寫
專注力提升一百倍 出口成文

deadline fighter buff 要真係deadline先出到
你夠擔做deadline fighter好自然有buff加成

我有一份10000字 一份2400字 一份3000 兩個禮拜後交
仲有其他細assignment 同埋tut
呢個sem要寫四萬字呀屌

咁你做咗幾多？

一兩日寫哂啦， 你突然大爆發既半日都得

2400同3000兩日比多你啦，

但10000字你盡早諗定點寫唔好臨尾先搞， 太多野諗臨時好難爆

其他垃圾野揾一日逼住自己寫哂佢就ok

多謝大家鼓勵。
前日掛住做online test 一粒字都冇寫過。
噚日做咗啲，暫時寫咗3378字。而家開工。

寫唔出因為重係離deadline太遠

未deadline既人起唔到身
近deadline既人係訓唔著

Fyp draft 仲有一個禮拜唔夠
而家做左0字

3932字

4301字，重掙半個point未埋尾

計唔計埋標點符號？

3000字 6個鐘做完

做完

好明顯係你本身個知識庫太少野....

我2/12交1500都未寫

我唔夠決心 依家先sem1 寫essay真係好辛苦

1500中學生一日都爆到出黎

fyp 兩萬字未計ref同附件 3日內做完啦

埋單仲收個b+ 話準備充足

4千字essay真係交功課個日朝早慢慢hea打都得

比盡半日啦

全部未開始唔緊要有得pass fail 反正GPA本身高

字數唔係重點 重點係有冇心機鋪墊同埋組織姐

搵左個都要交10000字project既fd 煲discord吹水

無野講都唔Cut線 好似即時有個人係隔黎咁

隨時聽下我呻 我又叫下佢加油。寫下寫下就到左字數

利申: 交唔到會留級既決水

決心

男定女

U全部講reference 講evidence support
中學9吹無難度啦

同意

真中學1500字個幾鐘搞掂。

咁勁

寫到一半，寫let me repeat what i have say, 然後copy and paste 前半，完成